msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DebugControls"
msgid "Ambient:"
msgstr "环境："

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DebugControls"
msgid "Directional:"
msgstr "指向性："

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DebugControls"
msgid "Point:"
msgstr "点："

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosChannelListClipButton"
msgid "Channels Clipped - Click here to reset"
msgstr "通道削波 - 单击此处重置"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosChannelListClipButton"
msgid "Dolby Atmos Channels"
msgstr "杜比全景声通道"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosDownmixTrim"
msgid "5.1 and 5.1.x Downmix"
msgstr "5.1 和 5.1.x 下混"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosDownmixTrim"
msgid "5.1 to 2.0 Downmix"
msgstr "5.1 下混至 2.0"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosDownmixTrim"
msgid "Apple Spatial Audio Mode"
msgstr "Apple 空间音频模式"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosDownmixTrim"
msgid "Enable Additional Headphone Output"
msgstr "启用额外耳机输出"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosDownmixTrim"
msgid "Loudness Metering"
msgstr "响度测量"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterBedMeter"
msgid "Bed"
msgstr "声床"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterBedMeter"
msgid "Bed Clipped - Click here to reset"
msgstr "声床削波 - 单击此处重置"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterBedMeterStrip"
msgid "Bed"
msgstr "声床"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterBedMeterStrip"
msgid "Bed Clipped - Click here to reset"
msgstr "声床削波 - 单击此处重置"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterChannelList"
msgid "Used Object Channels"
msgstr "已使用的对象通道"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "INT"
msgstr "INT"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "Integrated (EBU R128)"
msgstr "平均（EBU R128）"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "LRA"
msgstr "LRA"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "响度范围（EBU R128）"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "Momentary"
msgstr "瞬时"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "R128"
msgstr "R128"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "Short-Term"
msgstr "短时"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterLoudnessMeterStrip"
msgid "True Peak dB"
msgstr "真峰值 dB"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutMeterStrip"
msgid "Out"
msgstr "输出"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "INT"
msgstr "INT"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "Integrated (EBU R128)"
msgstr "平均（EBU R128）"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "LRA"
msgstr "LRA"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "响度范围（EBU R128）"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "Momentary"
msgstr "瞬态"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "Out"
msgstr "输出"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "R128"
msgstr "R128"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "Short-Term"
msgstr "短时"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosMasterOutputMeter"
msgid "True Peak dB"
msgstr "真峰值 dB"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosSpatialObjectOverview"
msgid "Free"
msgstr "空闲"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosSpatialObjectOverview"
msgid "Front"
msgstr "前"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosSpatialObjectOverview"
msgid "Left"
msgstr "左"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosSpatialObjectOverview"
msgid "Right"
msgstr "右"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosSpatialObjectOverview"
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTopBar"
msgid "Bed Format"
msgstr "声床格式"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTopBar"
msgid "Headphone Output"
msgstr "耳机输出"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTopBar"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTopBar"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTopBar"
msgid "Personalized Headphone Processing"
msgstr "个性化耳机处理"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTopBar"
msgid "Speakers"
msgstr "扬声器"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTrimControls"
msgid "Front/Back Balance"
msgstr "前后平衡"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTrimControls"
msgid "Height"
msgstr "增高"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTrimControls"
msgid "Listener plane"
msgstr "水平面"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTrimControls"
msgid "Overhead"
msgstr "头顶"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTrimControls"
msgid "Surround"
msgstr "环绕"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyAtmosTrimSetup"
msgid "Manual Trimming"
msgstr "手动衰减"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyInputTrimKnob"
msgid "Mix Volume"
msgstr "混音音量"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "DolbyInputTrimKnob"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: dolbybedeffect.xml
msgctxt "Editor"
msgid "Dolby Atmos Bed"
msgstr "杜比全景声声床"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "FileOptions"
msgid "$exportFormatTitle"
msgstr "$exportFormatTitle"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "FileOptions"
msgid "Additional Mixdown Formats"
msgstr "额外的下混格式"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "FileOptions"
msgid "Master File - ADM BWF"
msgstr "母带文件 - ADM BWF"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "FileOptions"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "Graphics3DControl"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "HeaderSection"
msgid "Audio snaps to nearest speaker"
msgstr "将音频吸附到最近的扬声器"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "HeaderSection"
msgid "Snap"
msgstr "吸附"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "HeaderSection"
msgid "Zones:"
msgstr "Zones:"

#: dolbybedeffect.xml
msgctxt "Micro"
msgid "Dolby Atmos Bed"
msgstr "杜比全景声声床"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "Enable Elevation"
msgstr "启用高度"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "Pan"
msgstr "声像"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "Spread"
msgstr "扩散"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "X"
msgstr "X"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: dolbyobjectpanner.xml
msgctxt "ObjectPannerControls"
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererChannelLabel"
msgid "Renderer"
msgstr "渲染器"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererRemotePanel"
msgid "Bed Format"
msgstr "声床格式"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererRemotePanel"
msgid "Expand Loudness Metering"
msgstr "扩展响度测量"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererRemotePanel"
msgid "Headphones"
msgstr "耳机"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererRemotePanel"
msgid "Mix Volume"
msgstr "混音音量"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererRemotePanel"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: dolbyatmosmaster.xml
msgctxt "RendererRemotePanel"
msgid "Speakers"
msgstr "扬声器"

#~ msgctxt "ImportControls"
#~ msgid "Enable Elevation"
#~ msgstr "启用高度"

#~ msgctxt "ImportControls"
#~ msgid "Zones"
#~ msgstr "区"
